浴血新城市｜襲兩警認暴動罪 兩男入獄四年 17歲男生囚40個月

去年7月14日市民發起「光復沙田」示威，惟當晚防暴警突然衝入新城市廣場，繼而爆發激烈警民衝突。其中有兩名警員在兩分鐘內分別遭示威者圍毆並用雨傘等物襲擊。有份施襲的保安員、青年及17歲男學生今在區域法院承認兩項暴動罪。法官胡雅文今判其中兩人入獄四年，17歲男生則囚3年4個月。

唉

商場都暴動得

班狗打到手足半死就咩事都冇

余若薇呼籲大眾要有耐性，因為會有些公眾認為不公的一審判決，將會進行上訴，或至終審法院才「撥亂反正」。

—2020年1月16日

又係胡雅文

98印尼排華
台灣都派飛機去救人
支共就扮咩事都睇唔到

問題係佢哋成個電梯打狗過程比人影晒

余若薇：未來或有不公義判決，若公眾不服抗議，有理 ... 、有節、和平地示威抗議，她相信法庭會收到公眾發出的訊息，但她提醒大眾千萬不要辱罵司官、檢控官或律師，甚至做出燒法院等行為

唔知點解呢段第一次睇, 有少少連登仔開po 影子....
大家千祈唔好燒法院呀

魚革判到cls咁重
迫到之後啲官要睇住嚟判

打岑子杰個打手
有晒預謀有晒行兇同逃走安排
仲請埋共犯
都係坐四年

連儂牆斬到人入icu都係四年

法治

法治係以政見為先